{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022696",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2112672704/seogwipo-venezia-seogwipo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698427151244&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052864&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=45001&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229881750&selectedRatePlan=272426157&expediaPropertyId=65989772&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 베네치아"
    },
    "text": "西帰浦ヴェネツィア (서귀포 베네치아)\n西帰浦のヴェネツィアでの宿泊は西帰浦で卓越した選択といえます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 ホテルサイズ : 26個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ヴェネツィアの西帰浦での宿泊はどのような特典がありますか？",
            "answer": "ヴェネツィアの西帰浦での宿泊には、無料のWiFiとセルフ駐車の特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサイズは何室ですか？",
            "answer": "ホテルのサイズは26室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの手続きについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊可能な最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "宿泊可能な最低年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのインターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "ホテル内の共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の案内を教えてください。",
            "answer": "ホテル内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他、重要な情報はありますか？",
            "answer": "喫煙は指定された喫煙区域でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 440
    }
}